ive 實習問題

請問各位ching，係唔係啲新科好難提供啲實習

舊科都好難

今年我個科先得三個offer,唉今次面試都衰埋就

讀咩科

航空學，新開課程

可以做D咩intern??

地勤公司 Sats
機管局
貨運公司AAT